行李過大唔畀上車? 67歲女乘客企巴士前擋路

行李過大唔畀上車? 女乘客企巴士前擋路

早上近11時，一部101號路線九巴，由堅尼地城開出，目的地為觀塘裕民坊，巴士駛至灣仔摩理臣山道23號南洋酒店站對開，姓陳（67歲）女子帶著大型行李篋欲上車，惟疑因行李過大，不獲上車，陳婦憤然站在巴士前不肯離開擋路，姓謝車長報警求助，警員到場調查，巴士職員亦趕至了解事件，等候期間受影響乘客改乘另一部101號巴士離開。最後陳婦獲酌情另乘一部101號巴士離開，事件擾攘約10分鐘，幸假日交通未受太大影響。

ON LUN 7 9 香港警察一日唔嚴正執法，一日都有呢D無恥廢老無日無之咁擋巴士

之前係街到都到個廢老追巴士,車長準備關車唔開門,之後個呀伯又係擋路,塞死條路call交警

啲阿公阿婆根本nothing to lose, 面都可以唔要, 有本事就車死佢

應該嚴格執行唔俾過大行李上巴士啦

係 佢地大撚把時間

放生一次其他廢老就有樣學樣

支那dna

你錯咗一半，如果係後生仔咁做一定拉